有無巴打係嘉賓做過激光？

香港激光矯視好似Pro啲，但就貴啲
嘉賓就平啲，係咪一分錢一分貨